Version du produit HTML CSS: avancé en responsive design.
=> Reste à faire: ajout de liens de redirection et peaufiner la mise en page.

Version Bootstrap: maquettage du fichier HTML en cours.
=> Reste à faire: intégrer le wording + images (icônes), puis faire le design "mobile first" + desktop sous Boostrap.